創業撚過黎講下呢排生意點

淡咗定好咗？
呢個時勢想創業是否不智？

新手表示入黎取下經

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

正常

做邊行

服裝業表示收皮就快執笠

睇你做咩

網上定實體舖？

消閒品

少左70%，僅僅夠生存，不過永不言悔。

咁都幾難生存

影響咁大

好想自己開

永遠唔知幾時係最好既時機，有諗法，有方案，計劃好就做。我自己係咁的

錢多嘅
宜家可以試吓

7月8月好慘淡
9月終於回復左9成
做緊網店賣非必需品

係咪代表個運動淡緊

我資金少 冇乜計劃 但有諗法有方案
點睇

零售業撚表示攬炒進行中

做結婚美術野表示又到結婚季節 生意開始好
利申：外快

其實根本業主企硬唔減租， 政府個d 所謂政策完全幫唔到手。
如果有心， 根本應該要減租。
最後，如果一直係做緊本土生意，其實影響唔會太大

但係做影樓就

賣啲影響咁深